（家中輿論）星期六、日，唔好再俾屋企人睇CCTVB，駁個LIVE上電視逼佢地睇其他台！！

有原因琴日出唔到沙田
係屋企用 "mini displayport cable to HDMI"(成本$70左右) + macbook
直播蘋果+全日聲音導航，成功將偏中立既屋企人 (好多人既爸爸媽媽中意自稱政治冷感，跟住順便鬧啲後生搞事)，令到佢地鬧黑警鬧得仲勁過我
仲要，佢地之後自己睇返TVB，終於覺醒，狂鬧CCTV揀新聞黎播。希望佢地自己以後識分所有假新聞。

某啲巴絲，唔好淨係鬧屋企人，試下真係將個LIVE駁上電視 + 加聲音導航，解釋埋情況 (加埋自己主觀感受，如黑警既狡猾、步步進逼，示威者既被壓迫，無助) 俾佢地聽，
預先分析黑警部署，例如:
(啲示威者自己唔走) 啲人一退 黑警就會逼過去 根本上，黑警唔想俾人走 唔信你就睇落去
(封三面，留左一面，示威者自己唔走) 我就話淨低果條路表面上安全 但其實好可能陷阱黎既
結果又中，先知咁，屋企人最後就信哂我。
事實擺係佢地眼前，加上你既解釋，係有可能令屋企人覺醒既。
令屋企人覺醒，分分鐘本身佢投俾獻世派既兩票會轉返俾民主派，一來一回賺四票票差，功德無量。

即使同屋企人政見不合，請嘗試將電腦LIVE駁上電視迫佢地睇，割屋企人蔗之前，俾次機會佢地覺醒。

P.S 星期六定日套垃圾大陸劇得果十點收視，你騎刧部電視，佢唔會怪你架
有好多家庭真係淨係得TVB選擇，擺就擺唔到睇，較識佢地一路睇一路鬧比較可行。(有能力 CUT左MYTVSUPER當然更好)

林鄭既盾牌係黑警，黑警既盾牌係CCTVB！！
無線新聞，出賣港人